如果係黃大仙祠火災, 耶撚咪實去抽水

抽水救火